黃心穎要賠償幾多廣告代言人費用？

我粗略估計過百萬

點計

底撚死

大𨶙把錢驚閪咩

有撚咩

訓十幾次有啦

佢代言過咩

好奇一問，其實點解要賠償？

港鐵

馬明實主動幫手找數

影響公司形象掛

通常代言人合約都有條款保障品牌

代言人既行為唔會對品牌造成負面影響

記憶中得bauhaus

好符合港鐵形象喎

喔，原來係咁。

來 不可能沒有人夫的日子

所以點解班泡菜一出事 就即刻自己退出啲代言同節目

依兩日網絡水軍狂洗包浩斯 個ig ,.話見到黃心穎就唔想入去買野 仆街了今次

公司追究就賠到佢仆街

賠死條淫娃

我又去刷吓先

形象損害賠償 任鳩佢地計

打官司 和解 全部都係錢

補多個廣告 我以後唔出軌

琴日轉左新廣告 換左外藉model

1. 地鐵
2.Bauhaus
3. Biore
4. Hk delight 隱形眼鏡

其他未諗到

有層樓ocean one, 重有層喺加拿大，唔知供幾未

佢家姐做好多mc show, 黃心穎有時會做嘉賓